又加關稅喇，聽日仲唔跌到仆街!!!

侵侵做淡賺到盡

公佈左啦咩

22000

正股驚閪咩

聽日大細期

恒指跌底有10000寸厚，夠膽就黎啦

大陸人失業斷供，班水大陸人買基金單既保險雞真係可以準備去幫sugar daddy洗水喉 幫人走資危害國家經濟呀嗱
保險雞全家生性病

靠布神你d神秘力量啦

嚟喇嚟喇

牛得

正股驚閪

又冇三舊

正服驚西咩

正伏

升喎 師父